岩岩系ig睇到樣野

一個冇攻擊性嘅鈍頭鉗都得
一條橡根
聰明
1208 港島見

鈍頭鉗已經係攻擊性武器